# Lock Free Hash Table

Данная задача будет разбираться позже, можете пока не решать ее.

В этой задаче вам предстоит реализовать быструю lock-free хеш-таблицу фиксированного размера. По сравнению с прошлой обобщенной
версией таблицы (в задаче hash-table) у этой есть ряд ограничений:

1. Предполагается, что и ключ, и значение являются интегральными или указательными типами, т.е. такими, над которыми в типичном случае
можно достаточно эффективно использовать `std::atomic`.
2. В конструктор таблицы передается специальный ключ по умолчанию. Данное значение ключа не может использоваться ни в каких операциях.
3. Для поддержки операции удаления необходимо также передать значение ключа, которое используется для заполнения удаленных
значений. Данный ключ также не может участвовать ни в каких операциях.

Интерфейс приведен в `hashmap.h`. Операция `insert` замещает старое значение, если переданный ключ уже есть в таблице. Если вызывается
операция с некорректным ключом (как описано выше), бросайте исключение.

### Ограничения
В этой задаче запрещено использование `std::mutex` и `std::shared_mutex`, а также `std::unordered_map`.

Время выполнения каждого бенчмарка не должно превышать 100 ns, а cpu time не должно превышать 350 ns.
